請各位用腦諗下，唔好亂咁俾人帶風向

去到呢個時候仲講乜撚野失民意 屌你老母收皮喇

無論抗爭者做d乜，永遠都會企係佢地果邊

屌你老母場仗都未贏就成撚日係度帶風向想搞輸場仗

警察＝政府ｄ狗 咁樣仲唔對準？屌你老母

用下個腦，不論係現實世界定網上世界